女仔有邊種特質特別易令男人鐘意？

唔係話波樣腳果類
有啲女仔未必有以上好突出嘅條件
都容易令男仔鐘意
有冇巴打可以講下？

Pure true

反差

我點知你指既男人係咪我諗既男人?
真男人覺得自己唔係男人

性格開朗，好容易滿足

可以中出

真

做運動，跑步行山做yoga都好吸引

笑

agger

留名等睇正皮

淫

？？？哲學題？？？
何謂男人？？？

agger. 開朗贏左一半人

善解人意

但咁咪俾男人食住？

咁咪變sp

追撚含

話頭醒尾

係咪陽光系限定

似我

點反差法

夠淫波大

有冇圖

有

肌肉

如果醒果頭會唔會又另一回事

氹到攰

識遷就

少少偏

有神秘感

點為之神秘感

唔中意social
一齊時個世界你最大

你想知道邊種男人會唔會鐘意你呀?

通常都痴身

多數囉

大波

幫唔到你幫推

聖母型

唔好唔出聲唔講野，簡單容易滿足，係適當時候要識蠢但又唔可以真係蠢，開朗

會遷就人

平時小鳥依人，危難時卻能堅強扶你一把。

推 7.1 維園見

蠢

屌你問咁大堆問題跟住幫唔到你

鄰家女孩，成日笑

含蓄

帶少許憂怨嘅眼神

鍾意笑

唔講野 怕醜

真呀啲男人就會覺得唔洗做啲乜都可以
就會take it for granted然後淨係條女付出

爸爸

把聲

善良心地好
識感恩易滿足

鍾意笑無得輸
當然唔好笑到癲婆咁 要含蓄少少

熱衷政治

識含撚

係好易中出

白皮膚滑/樣清純/聽話/無脾氣

獨立

總之就滿足男人大男人嘅性格 就算自己係勁過佢都要示弱 小事先好求佢 大事自己搞掂

黃絲基本啦

有容奶大

頭腦正常

講得話頭醒尾，應該要連呢d都收放自如，醒過頭嘅只會叻唔切

性格咸濕

活潑開朗

識樂器，跳舞等
有一技之長，唔係淨係識飲飲食食

正評
呢個好重要但好難得
有啲IQ唔正常，
有啲IQ正常但EQ唔正常
有啲連價值觀都唔正常

細心

風趣幽默

我女朋友

想知

轉個頭嫌佢無自我 又嫌無自由

真咩 因間又俾班男人話男仔頭

唔使估佢嬲咩

假期會去港島行街

唔係個個都好

呢種人好悶

外表清純？a0?

有善心同理心 發自真心個隻
例如見到有人推輪椅會快手行過去幫人hold住對門
呢d好考即時真實反應 發自內心想幫人個隻
細微位最睇到真性情 待人處事態度係點
有d港女會扮有愛心 為左影相打卡個種
話今日去左做義工乜乜乜
但平時對人一d愛心禮貌都無 勁假

鍾意笑 / 細細粒 / 大波 / 少許爆粗 / 主動 / 會關心問侯

善良 中意笑

性格好
重視你
會氹你關心你

林鄭笑得夠唔夠含蓄

Why not?

你鍾意香港？

含羞嗒嗒咁

做乜柒呀

鐘意9 up

可愛

Pure true等於演技好

反差萌

想知+1

香港獨立

扭扭擰擰 傻更更

把聲勁溫柔

識煮飯有教養有禮貌已經加晒分

巴打識貨

才華男女通常一pair
無才華匹配通常溝唔到 才華型真係吸引好多

斷估嚟會係女學霸

無公主病，肯落手落腳做嘢嘅女人最有魅力

特別令男人鐘意係咪即想問點樣特別易收兵收多啲兵

廢既男人咪鐘意呢啲囉 透過蠢過自己既女人搵到自己既價值

Agreeee

姣

18歲 AND Virgin

等於四歲功名，一生一次

一個憂鬱既眼神

其他唔知道，如果睇得起毒L既話主動啲就可以。

真係唔勁既男人邊有得揀，真係無辦法既時候河東獅都要照去，或者單身過世。
而家呢代女人專業人士wun錢多（例如容易啲入政府，比較多人肯教等等），唔同以前Lu，點會好似幾十年前咁扮野討好伴侶。

靚女

靚

(工作時)認真專注
善良得黎又唔天真
講嘢有少少深度(學識+思想),唔會剩係講去旅行,玩,買衫/化妝品同睇韓劇

欣賞你既思路

巴打幾幽默

聰明，善解人意

唔洗太靚 鍾意笑 唔太痴身

淫賤

唔講是非

我覺得佢好真

有獨立思考，有自己見解同理念，唔係淨係識飲飲食食追明星

非港女

會著摟diu裙

成日笑

處 夠緊 大波

隨和,乜人都傾得埋,包括同毒撚都傾到兩嘴唔會因為人地毒就排斥先
鍾意翹人隻手,無論FD定唔FD,根據非正式研究有八成男人都係容易係呢個位俾D女入到位

女人溝仔最簡單
唔洗太靚
唔洗超大波
一個字「姣」
講白啲，識比位男仔入

細粒純品聽話

識一個
少少咸濕term 都話未聽過
講個笑又成日get 唔到 又要解釋佢知

宜加班女係扮撚哂sporty 著件緊身夾胸sport bra + yoga plant 打幾張卡 post ig就打造到自己好撚陽光sporty

師兄識野

😂😂呢個真 識啲女仔真係咁 唔知係扮定點

身邊做yoga既女仔都好雞

啱傾

女友就係咁
成日笑
請佢食野就會好開心
會好想保護佢

會5會係因為佢地雞 要靚 想跟風見啲女神做先跟住做

你係想做吸狗公嘅女 定係 想吸引你鍾意果個？
如果係後者，你只要果個人鍾意嘅特質就得啦

好好珍惜啦巴打

咁都好辛苦姐，次次都要解釋一大爛餐

中point

想知pure true會點表現出黎

黃絲, 好撚黃果隻
黃到獨最好

雞味濃/淫底

A0就等於pure??

唔講粗口
唔知幾時開始變左係rarity
話講粗口係真性情果啲同我死開

Pure同True應該係暗瘡肥婆講自己優點個時一定會up嘅point

屌你條女性格正A0有得破處羨慕死人

成日笑 多d讚下人

心地好 幫阿公阿婆開門+100分
利: A09

但我男友完全唔會好似你咁留意女仔呢啲

溫柔嘅肥婆算唔算

順得人，唔港女，識睇男人眉頭眼額

唔好成個怨婦咁

笑得靚

唔亂發脾氣

都係
加上破左佢 會超錫佢

白 高 波 腳 香 靚

我都好有神秘感架 但冇人有興趣了解我

唔放負呢個好重要
某啲女人好撚煩日日放負
氹極安慰極第二日都打回原形
另外溫柔體貼識嗲人真係好正
食完飯個陣會幫我抹咀
唔會阻住我打機仲支持我買ps5

巴打要娶佢做老婆
唔好要其他人食二手

唔計較
隨和
樂觀

處

對住你鍾意笑

識床上服侍人

如果仲要唔係靚女/唔識打扮 真係0吸引力

連對住醜肥矮毒撚都好好人

就已經好撚吸引, 男人會覺得佢心地好好

民族自強

其一啦，
其二係佢地覺得做yoga 可以識多啲大隻仔同有錢人

每個人唔同，好難講，以前好鍾意唱勾手指尾果個麥貝夷。

前幾年鍾意左個女仔，雖然無一齊到，但係後尾唔覺意先發現佢個樣原來好撚似麥貝夷果時我先知點解當初會俾佢係咁吸引住我，依個都係其中一個原因，其它性格乜乜乜暫且就唔講。

真 着條legging就扮到好sporty咁

咁樣唔係覺得佢想係咁收兵咩

唔計外表
性格佔最重
會主動結識同異性
學新野
有時事觸覺
open mind
prue true
慳家
有修養唔會俾人潑婦臭閪既感覺(唔開口埋口都發怨氣
/講是非)

做運動 開朗 笑容好 冇脾氣 有愛心

我係 不過我係男人

大波長腿

無同理心好大獲
聽完你講d sad野仲笑既個d
好恐怖架

依人小鳥

成日笑加體貼

御姊

早d訓啦

聽完sad嘢仲笑得落咁唔正常

無手尾跟既女仔，最吸引

係鍾意
佢屙屎我都覺得吸引架啦

善解人意，但唔好有距離感，太難追毒撚會驚青

簡單就好

中意我

成日著黑絲都加分啦

最緊要都係肯同我講野同玩
如果係唔理我既
幾靚女都冇撚用

百變既性格, 捉摸唔透個種
你永遠唔知佢下一秒係大姐姐定小妹妹, 清純定高竇或者誘惑
朝早係嚴肅既OL, 下午可以係跳脫既細路, 夜晚會係溫柔既姐姐
甚至八婆, 港女, 到男人婆, 女上司, 佢都可以隨時睇心情變出黎

女性化 溫柔 可愛 柔弱 識煮飯 會打機 唔老溤 共患難

外表就個個男人都一樣啦 白滑腰幼大波細PINK LIN 長腿 兀蘿 含吹啜樣樣精通

我依家嗰個直頭係開朗嘅反面
好攰

我依家就係咁
不過男女倒轉

會識到咩

So true
依家嗰個成日放負
嘈到要分手 但又唔捨得

恐懼源自未知 估計國安法立法後的scenario 然後一齊諗辦法

聽話

唔想比毒撚煩既女仔
睇到呢到果d調轉黎做就岩

有去71嘅女仔

有齊以上嘅特色 但catgirl咁 仲鍾唔鍾意？

會照顧我

波同腳

有同理心，好撚緊要

有時啲女仔on99 性格樂觀先吸引
起碼呢啲女仔show咗最真嗰面俾你睇

容易溝通 會一齊打機做運動

會聽文宣片嘅女仔

笑得甜

身邊有好pure嘅女仔friend
但就係太單純天真，拍拖一定要做公主咁覺得係浪漫嘅戀愛先係戀愛

咁誇張
識過第二個咪得囉咁 冇人逼你同佢發展

醒目少少

點解會吸引

如果真係如你所講到咁誇 你都要諗下自己乜料

唔好話女仔喇 男仔有咁善心我都受

鍾意

其實我想要一個識"變身"既 male fd, 我有需要時就變D索女同我word sex
唔要變裝
我要求多多
你變身後要色誘我
好仔細咁形容你有幾索 衣著 身材 動作, 唔好太report, 要講下cup size, 腿長 但要合理同誘人
要引到我射
變身 = 轉 skype icon, Skype icon 相要係大頭自拍
你平常係男, 可以囂D, 因為識得變身術, 變咩女仔都得
但係一定要聴話 滿足我
我like 台妹, 少少sexy, like 美腿 露趾涼鞋
我like 腳交 乳交 but 做愛一般
我like 被嗲被色誘 睇你點show off 自己
但唔可以 naked, SM, or too wild
你平常係男 = no icon
變身前要講 "我變"
變身後 你係女身男心
但又要特登扮下cute姣D

男人不壞女人不愛

似貓

知性

catgirl

捉摸唔到先會期待先有情趣

最鍾意入呢啲post
然後發現自己咩都唔係最好

特異功能

有神秘感有深度嘅女仔好吸引我去了解佢更多
未熟嗰陣呆呆濟濟木木納納又唔會好主動去socialize好有自己嘅諗法十足十一朵高嶺之花咁
就會好想了解下佢諗緊咩
熟咗之後發現其實好cute有啲蠢有啲嗲有啲依賴你
真係直擊我心臟
（大前提梗係要靚女 唔靚嘅話wfc）

簡單講就似貓 嗰種神秘同反差
唔熟嗰陣高竇到乜咁 唔知佢諗緊咩
熟咗之後會嗲你 俾自己最柔軟嘅肚仔你撫摸

活潑

性格開朗係真！應該話識控制自己情緒
成日放負要人氹/成日發脾氣/成日內心小劇場唔知諗緊乜9都好難頂

姣
少少粗魯

有愛心，善良。真果隻唔係扮果隻

第一樣點都係樣
之後咪性格
男同女咪一樣
不過男人簡女 就好小睇錢行先

夠
淫

有自己思想/玩藝術，唔隨波逐流個社會興乜佢做乜，腦入面知自己真正做緊乜。

相反
冇玩藝術
冇睇書/keep住有吸收知識
日日正係食訓玩痾（仲要果期興玩乜食乜就玩乜食乜）
真係完全冇興趣

鍾意笑 留心聽人講嘢
會關心人

...........

好多跟風雞，唔覺有咩吸引

打卡多過行山

冇就算 next

一個字 靚

我覺得睇人姐 有人鐘意糖黐豆
有人鐘意 有自己空間咁姐

黃

宮崎駿 啲女？

好似MC BB咁

腿張開

+2

1. 千祈唔好太八婆, 少少一兩嘴可以, 但唔好兩個女人走埋一齊, 見面大部分時間都講人是非
2. 少少pure true
3. 鐘意笑, 唔係吳軍余果種
4. 有輕量運動習慣
5. 會思考, 唔好離晒地, 簡單野可以自己話事

Pure true 通常 = 性冷感

身邊有個女仔frd 我係女都想溝佢

唔笑既時候好有魅力好性感又好神祕 唔係閪面嗰種
笑起上黎比人好charm好開朗既感覺
剩係搽唇膏 唔化其他野 唔算好靚 中中挺挺
身材又唔差 識襯衫 係平胸姐
個人好有愛心 平時見佢對動物眼中有愛 自己做義工揾人領養又幫手照顧 唔係港女打兩張卡拎光環
對男朋友好到人羨慕 成日見佢同男朋友玩煮飯仔 又買fifa比男朋友玩
經濟獨立 買袋買衫乜乜乜都係自己賺 佢有時都會呻話攰
佢sc影過屋企書櫃比我睇 金庸啊東野圭吾啊龍應台錢鐘書都有
佢比我感覺人地講乜話題佢都講到 唔係無料扮四條 佢唔識唔明會笑一笑聽人講

簡直係我(同男人)心目中既天使 不得了都唔少仔溝佢 不過拍拖之後佢都應該好少男仔frd

心態正面

有波有樣有腳又淫

呢個真
有啲女成日放負
心諗 get a life la
呢個世界係好多負能量 但唔該唔好提住哂 大家都知架喇

玩藝術啲藝術家脾氣激死你

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋，看我Sakura揮揮魔法解開詛咒。

其實冇
合眼緣嘅就算係肥閪就係啱

冇可能有呢種人，睇戲都冇呢種人啦

都係大波嗰啲嘢啦

閪女人？ 想征服佢

認同呀 負能量重既女 真係送都要諗諗

真係有架條仔死老豆 去世果隻 個女仔狂笑
佢個名叫張寶兒

有耐性
唔易發脾氣

如果cg啲皮膚真係咁好 應該好多人ok

笑容 腰果眼

係適當嘅時候識嗲

聲

波大

帶得出黎見得下人
唔係話個樣
好怕成班fd/屋企人出到黎個女仔扭扭擰擰
有次成班兄弟都攜眷出席
有一個問親佢咩都唔出聲 黎到又完全唔同人打招呼
完全唔埋堆 好掃興

Lm

呢個好緊要
見人要大方得體

迷睇咁多韓劇

人前談吐得體
即係唔會講嘢搞到deadair
有自信有禮貌
對住男朋友就樓上提過嗰啲

係男友面前好多人都做到，
但講到見男友家人或朋友就好考功力見真章

呢d男人唔好學人屌女
遇到都真係喊三聲
隨時自己自己老豆都好成千倍
1. 唔洗個女降低自己認低威
2. 小事大事都會幫個女承擔

唔似d廢男避重就輕，大事唔幫手解決，鐘意製造冷戰或“用忙”避開
然後又逼條女製造d輕+小問題去解決，營造自己好勁，維持自己自尊
上述真人真事

遇到呢d垃圾男人，走！唔走會影響埋自己。
出面大把好仔願意照顧承擔，絲打們唔需要屈就自己食件垃圾。

一定要姐姐
姐姐先有個隻feel係 平時同你玩 sweet個陣就小傻小癲 有情趣唔係一味小鳥依人或者嗲你

到你有煩腦個陣 佢就算幫

手殘早send左 總之姐姐無敵 就算大到去差距5-7年我都仲接受到

大波身材正

最撚垃圾

夠成熟

聰明，知性美第一

哈哈
其實我係絲
不過好中意觀人於微
因為細節見人品

舉多個例
同人去食飯個陣睇個人對侍應有無禮貌
有d人會唔該前唔該後
有d人就老馮咁係到繼續禁電話
因為侍應係無利益關係既人
有d人會露出自己真實既一面
唔會扮有禮貌
我就覺得人地服侍你講唔該 係最基本既尊重

轉數快

靚女 格肋底同對腳白滑冇毛

想知你有咩條件

點為之pure 同 ture
講嘢直腸直肚算唔算true?

有錢

易tum佢開心 成日笑
唔港女 周圍行都冇怨言 會一齊做家務
溫柔可愛
未訓醒個時超級嗲

諗諗下又掛住佢了

長髮 大波浪 打針整容樣

哇 屌 咁都得

個樣寫到明佢老豆啲錢仲唔係我嘅快啲死咗佢喇

資深絲打

嗰個user 而家去咗邊

成日都好開心
好易笑
天真(蠢蠢地，唔係真係豬兜個隻)

my name

簡單直接有主見 講野唔會兜兜轉轉咁 最明顯例子就係問佢想食咩唔會答是但

吹啦一句講曬都係睇樣先
有一技之長都係一齊咗之後冇咁痴身
有啲個人追求，唔使日日見姐

身邊大把人學樂器跳舞畫畫好多年
睇書又有學識 但係冇人追
可能因為有啲摺
所以都係樣重要啲

冇錯 完全同意
真係好大脾氣

係。

女學霸

體諒人同開朗

有樓

獨立有主見 聰明 識睇眉頭眼額

我自己經歷過 跟著男朋友出到去成班都係男人 佢地自己講自己笑 完全你係唔會有位入到 男朋友都有責任照顧下女朋友架嘛 例如講啲話題大家都講到 如果唔係就好多機會有好似你講個女仔咁唔出聲

見過一個會對陌生人做哂上面啲嘢
但係平時反而老馮另一半做 又成日發脾氣
依家見到啲咁嘅人都會覺得好做作

呢啲最多高齡怨婦

我係指無人要

真係好撚難頂

最慘係一齊咗之後先越嚟越表現出嚟

夾就得了 自己做唔到自己理想既自己

有J嘅女仔特別正

如果另一伴成日講錯野
自己屈住唔爆呢
定prefer爆出黎

屌你老母14版一張圖都無

有時都可能係佢/啲朋友唔夠take care你
通常啲仔都會講啲野賴落你到俾位你入下

不過我講緊係啲請佢講野都唔講野嘅人
果次我地有下場
去飲野果陣叫佢一齊玩又話唔識 一味係到禁電話
有其他人黎果陣連主動坐入少少都唔會

true係指份人唔虛偽
同講野直唔直無關
講野只係外在

拍拖唔sweet拍黎做咩

無錯

sweet同童話式港女係兩回事嚟嘅
每次出街都要去新嘅地方唔准重覆 一定要去高級餐廳先浪漫
男人照顧女人所以要男人俾曬錢 每個月都要慶祝係基本
要尊重佢波皮都唔俾掂
唔夠浪漫即飛 金句「同朋友都做得嘅普通節目我使乜搵男朋友」

可調教

咁你咪好多襟兄弟

推 7.1 維園見 光復香港 時代革命

有類人，不論男女
係好鐘意滿腦子邊個食邊個
呢類人都唔方玩得長

太真on9 了

諗太多
下面個堆只係睇人
好多姐姐單純只係大咗既女人
你話個種係姐姐格

我次次出入大廈都會同d老人家、推bb車d人推門，咁咪又係A0
擺明呢個世界就係睇樣

對住你好淫

都係 有d幾大都係咁on9
個人down緊仲要同你拗道理
煩到想跳樓

講嘢直腸直肚呢啲叫做唔經大腦冇禮貌

Ali 個種 但唔識形容有啲咩

同如果你係偏向獨立既
都未必鐘意比人照顧
有時好似對住屋企人咁，唔太自在

咪靚囉

好明顯只係你小氣

一係就好on9

大事自己搞得掂小事點會搞唔掂
既然我大事都搞得掂
又要滿足你地呢d大男人閪性格
又要乜都自己黎
我要你呢d廢柴有咩用

竟然冇人講溫柔

無所謂架，所有性格都吸引，大前提係要有大波長腿先吸引到男人

你呢d我首先扣100分噍會考慮
市儈性港女人格

我覺得同屋企人唔同
係靈魂伴侶個款

反而家人有時有d野係冇得/自己唔想同家人分享
因為你同佢地分享只會更加複雜左
同比到d無謂既負能量佢地

咁我會寧願單身都唔會要你呢d冇撚用男人先

通常只有係女人放負比男人
係低谷扶男人一把既女人，好少

影下對鞋加幾個hashtag當行撚咗果D就多

有用有選擇既男人都唔會選你呢種機關算盡既女人
pure ture呢2個你係無緣
以為自己真係咁上把

有呢d伴侶係身邊
真係要好好愛錫
因為真係難能可貴

女人係鍾意自己爽同顧及自己先，呢個係因為天性同青春有限問題

不過我都同意香港呢個地獄搞到呢班女人咁
因為西方國家既男人唔駛為層樓，或者擺錢無咁重要

Joyce?

男人會唔會識得珍惜嗰啲係人性低谷陪伴佢地的女人?

睇人嫁姐，每個男人都係獨立個體

又唔係既 好多女都有溫柔香一面
係多與少 但計算多d係真
但要走到伴侶諧段
真係需要有精神交流 一味顧自己
係捱唔到落去 係要用捱呢個字眼

真係睇人
有d女人出現既話 真係唔洗諗
就算窮一世努力 都要比幸福佢
幾時都覺得伴侶係用黎錫

好男人
唔求有錢回報 只求男人可以用佢嘅愛回應返佢就得
利申絲

男人真係唔可以窮
特別係心態上 邊有女會鍾意湊仔

窮都唔緊要
要有上進心
認真，意思係要有不斷努力俾到幸福個女仔嘅心
就算最後揾唔到錢
至於湊仔，睇佢成唔成熟lead住對方

但show到弱點女人又會對佢失去感覺，之後會有念頭揾個更好既男人

呢個社會太多誘惑，唔同以前
除非女人自知自己無本錢，有其實真係好多人追

係 心窮真係仲大獲過金窮
可能我歷練少 但暫時係咁覺得

鳩

比男人車出車入，用更大既世界觀撻你
你真係抵受得住？

呢啲係公主癌 唔係pure

呢個情況頂得住，拒絕我就真係覺得呢種女真係pure true

邊有人冇弱點 如果有弱點就失去感覺就大獲
咁做伴侶既話我咪要廿四小時keep住無死角
辛苦過坐監 願意互相扶持先走到落去
你扶我隻左手時我托翻你隻右手
唔係我脫左臼都要係你面前扮健步如飛

得
抵受唔住係因為你睇錢太重
但兩個人真係唔淨係睇錢
而如果吸引你嘅係錢
其實好空虛
世界觀即係咩?

啱

你唔係宜家先知吖嘛....
不過我guess 又唔使好靚嘅
唔好肥,染髮，少少淡妝已經爭好遠

事實就係男人所謂"pure"嘅女仔一半就係咁天真
另一半就係醒目女知幾時要扮唔識扮聽唔明

曾幾何時都pure過
最後咪又俾人話我on9 食米唔知米貴

男女都有呢個時候嘅 天真
總要經歷唔少先知"pure"冇用

沒錯

當年嗰種天真簡直係害死自己
嘥時間喺啲垃圾身上

識做

小小傻

大家都有過唔少經歷
先可以變到依家咁
往事不堪回首 過咗去就算
但會令自己知自己想要咩類型嘅人

傻間間 鐘意笑

黃翠如？

伴侶識唔識點樣扶先係最重要
唔識真係幫倒忙

我斷肋骨訓左係到
你走黎亂咁抬走我
真係隨時插穿個肺

已經抵咗
我為咗一個公屋仔
飛咗個屋企有車有樓就快移到民嘅男友，仲要錫我
只係因為太愛呢個男仔

都係
依家都遇到覺得係適合嘅人 所以話的確人都係要經歷完唔好嘅先會見到曙光 祝福你

問心有冇後悔

即係見識個更大既世界，更多既物質快樂

仙氣

加分唔該

抵受唔住通常都係好少接觸物質世界
而又被物質影響到的人
同埋物質唔等於快樂

只要夠愛, 根本唔會介意

come on james

即係化素顏妝

咁要留意埋佢對朋友、伴侶、屋企人係咪一致性啦。偽善嘅人我都見唔少。佢地會不停講自己點對人好，但其實有時啲野唔使講，人地用眼睇到！

傻更更 煩到嘔

性格開朗，唔根根計較，D兩樣好重要。唔係以後煩L死你

好似好勁

呢個真 某啲男仔
睇咩都勁負面又冇動力
安慰佢就話改變唔到
然後繼續日日放不同嘅負
實際上都係嗰啲主要問題
再加埋一堆雞毛蒜皮嘅問題
點安慰都係冇用成個人極負能量
同呢啲人講嘢想死

淨係對住男朋友淫呀

不如講有咩特質係男仔一見到就調頭走

港女癌未期。。
有無男人睇唔開肯要佢地

有 佢點分手都有仔追
當然本身外貌都唔差

你鐘意既係成熟，唔係姐姐啦

係...仲有你俾完意見佢 佢只會話「唉算啦」「由得佢/是但啦」
嘩呢啲真係不如一槍打死我 冇諗過要改變個處境 真係溝通不能
好似harry potter既催狂魔咁 會吸晒你啲快樂泉源

閪到仆街都有男人肯有

外貌都唔差
explains it all

都好難解釋 佢平時講嘢細細聲幾溫柔咁
啲男人覺得"gfable" 但內心就好多要求

外貌唔代表一切

exact7ly

借位問，如果女仔真心中意男仔是否唔介意年齡？就算大過或細過？

我代入巴打角度解釋
靚係基本
內在只係bonus

拍耐咗因了解而分開

離哂題
自己開po 問啦

打破0回覆: 真心鐘意的話好多野都唔會介意 (高矮肥瘦)

內在係基本
靚係bonus

有女仔點都唔肯接受細過佢男仔又代表咩？

Yes
利申 I am Ken

好怕湊仔? 好怕外人點睇?
或者she is just not that into you

支持巴打

女潛意識中意大過自己男仔

不能認同更多 得把口呻 又無任何行動 唔敢作出改變
日日放負影響埋人

當你自己想要d私人空間嘅時候呢d女人就煩到仆街
又係好睇個程度

好多時要姐姐先會有呢d野

因為有被照顧被carry的感覺

係 搞到自己都負埋 好似幾努力都幫唔到佢咁
有時仲諗係咪自己邊度可以做好啲
以前我都想盡量成日笑同開朗啲
依家真係呢一面淨係會留比值得嘅人
唔想再比人消耗

都係
可惜冇點撞過呢類

鍾意姐姐表示 :

呢啲人唔要都罷

撞過一個 就係個陣太細個唔知係好野 hea下hea下咁 搞到錯過哂 令到而家真係冇咩心機溝女 翻唔去到轉頭 嗚呀!!!!!!

冇錯 同又要處但係對住你要含吹奶啜夠淫夠主動一樣

有種

香港地講到深度野既男人好少 可能我人問題識極到鳩流流
講起斷捨離呢d basic野 問我係咪即係掉野
即時頹左 唔好話再傾落去講思想人文呢d

我覺得如果一齊咗又會有其他野煩
感覺姐姐type對另一半比較多要求咁

咁呢類你要睇係咩地方識既姐
如果你係書谷之類識人咪大機會好多

書谷即係tg gp個d? 麻麻地上網識人
反而身邊d女仔fd傾到呢d

係啊
如果現實可能都係去聽下書talk先有機會撞到
唔係既都幾難，睇書既唔多
睇得文史哲既更少

人如其名

啱 好反感呢啲人

有性格 知足 開朗 講得笑 聰明 識照顧人 細心 溫柔 明白兩個人之間要有空間

有冇過來人可以講下點解決

個陣一齊左架個陣有咩煩都係佢陪我 真係唔需要做d咩 肯溫柔咁聽下我廢up就好足夠 個陣以為係基本野太細個冇珍惜 而家先知係罕有品種 但想聯絡都聯絡唔到啦 不過而家兩個都大個左都未必會好似以前咁簡單

咸濕, 同你行街揸你條J

隻眼笑得好睇

打撚醒佢

開朗多野講已經超吸引

不過如果好多男仔frd嘅話就會令個男仔好易frd zone個女仔

仆街唔怪得我無仔，次次笑都忍唔住笑到癲婆咁
有次啲frd錄片俾返我睇，自己睇返都覺得尷尬失禮但係開心個陣真係會忍唔住

你大咗佢都大咗
人變咗就返唔到轉頭

都真係 同埋睇得書都有自己另一個宇宙
要搵個get到自己既都難

我覺得
與其你搵個get到你自己嘅
不如搵個會留心聽人講嘢嘅男仔仲好啦
睇完書教下佢仲好玩

有無女仔有母愛中意carry返個男

我鐘意互相carry
建議你搵個包養母親

會變左得我講冇佢講
咁樣感覺步伐好唔同 同個ex就係咁
可以一齊討論好d 唔洗明 但起碼係會一齊思考

條件都幾多 你最想知邊樣

咁係佢冇用心聽同諗？
但你都明有時可能conceptual係比較抽象，一時三刻要明都難
呢樣真係冇得點追求

聽完就算 然後繼續打機 所以我都慢慢少講了

咁係佢冇用心聽你講姐
同佢本身冇興趣，你都好難迫到佢同你討論
你諗既野可能門檻都唔低，要睇過唔同野先搭到嗲
你去書局撞下有冇高質仔仔

識識下就會有掛

都唔係既絲打 下面個句我個人起好姐
唔排除都有人鍾意痴女

隨緣啦
希望你有日預到個日傾夜傾既

皮膚白皙透紅
唇紅齒白
眼大
開朗，成日笑

見工咩家下

開波咪講左唔計波樣腳
不過同意樣行先

情侶要做既野係互相扶持
唔係單方面一味既付出
條女有需要你既時候你唔出現
仲要叫佢自己搞掂
但當你有需要搵條女既時候
條女又要隨傳隨到
條女唔幫你你又會係到齮齮齕齕話佢乜都唔識
老實你只係條女既負累
既然係咁 你已經做唔到互相扶持
你只係當條女係你老母同埋你既工人
條女冇欠你乜野 都唔係義務要幫你做野仲要俾你㩒住黎屌
佢愛你先肯俾你任勞任怨
唔好講到d女人係雞係公廁 淨係識得搵男人著數
咁係你要去反省一下點解你吸引既女人都係呢一類人
我認我係唔pure唔true
但我認得清我想要既男人唔會係你呢d認為我係市儈淨係識向錢向能力看既男人
有咁多時間係到幻想你女朋友係一個又pure又true身材好入得廚房出得廳堂大事唔搵你幫手小事搵你求救既女人
不如做多d文宣推下71遊行維園見啦

算啦 抱有呢啲諗法既男人現實中可以有幾出色
比佢上黎發泄下咪算囉

呢種成日計住邊個食住邊個最乞人憎

嗰條撚樣我一早blk柒咗佢
早blk早著 佢嘅價值觀唔係個個人接受到

直率

但有d人(不論男/女)總係會take it for granted
唔識珍惜同感恩
所以另一半識感恩同重視對方既付出都好重要

IQ高 唔好只係睇死一範嘅嘢 獨立

所以你地班女人淨係識拎班loser自我安慰
我個圈入面好多都係生意人黎

生意人好多清楚自己揾乜女人
佢地唔係首要要女人有揾錢既能力

你地班女人大錯特錯晒

lm

請食波餅 用手扮唔小心輕拍條J
露波隙呢D唔洗講
短裙絲襪一定要著住再問佢好唔好睇

失驚無神派頂帽比你戴計唔計埋

笑得甜！

男人都係鐘意啲把聲有少少嗲 細細粒既女仔

有思考 成熟就夠

就算有以上嘅特質
男仔會唔會介意女方家庭背景？
之前拍拖一直唔敢同ex 講自己住邊
宜家屋企層樓供緊 打算出嚟做嘢比1/3 /以上人工屋企
但唔要求對方要買到樓同車
係呢方面比較自卑 所以唔敢接受男仔嘅追求
特別係啲比較現實/叻嘅男仔

公屋仔同私樓拍拖先自卑啦下話

鐘意

如果公屋仔（大學以上畢業）月入30K
私樓妹（大專/中學畢業）月入15K

情況會唔會好啲

你up乜柒呀

有以上邊樣特質

我覺得佢可以去飄眉，就咁睇呢張相佢無乜血色同精神

直來直往 咪撚要人估

好似我咁

把聲好聽

食煙食得好睇

靚同成日笑咪咪個type
你睇香香幾受歡迎就知啦

永遠依啲女人先最假 從來冇睇錯過

隻眼識放電既
真係會打左下冷震

一分手你就知死

想典，咁夜唔訓

起身無耐

多謝：）今次真係咁啱睇post學嘢撞到你！

做返你自己隨心而行

而家全世界都知道我有仙氣喇

夠平均, 每樣野到唔好太突出就係最多人鐘意既.
唔好太靚, 唔好太好身材, 唔好太叻, 唔好太強

S

性格温柔，識關心人，不做作，天使呀